大家有冇係返工時受過老屎忽氣

尤其是岩岩入黎做新仔一名
d老屎忽初初會對你好似好好咁
過多陣又話你做野慢，做錯野，做漏野
有d明明唔關你事既都推埋落你身上
自己就小圈子圍威喂互相包庇
成日中意捕住目及住你有咩做錯做漏搵機會入你
明明自己人工唔高間野又冇份
係都要幫住個老細插其他人
究竟呢種人係咩心態

試過 但依家我先係大佬
佢準備收皮

但有時走咗先發覺佢教啲嘢幾有用

笑住俾佢屌囉 俾佢屌完仲要講聲唔該

唔講以為自己出左po

我都以為自己開左post

有d炒散老屎忽

點會無

試過做獸醫姑娘
答個客野明明佢講一句，我照跟佢同個客講一句，佢係旁邊聽住
之後個客黎發難佢話我亂講畀個客知
抵佢成世係間診所仔做姑娘

老屎忽hihi死 祝你地永遠做老細隻狗

放6點 5點50分比野你做 6點30再比 屌佢老母

連登有個撚頭老屎忽好鍾意撚90後

成日搵位揪秤人
唔知以為佢出糧俾我

試過返新工頭幾日都未熟哂又未學哂d野俾佢屌我唔撚識做 但佢係冇教過我
係d客面對勁撚惡咁鬧我
濕鳩老屎忽

真係好撚乞人憎 有次比老屎忽亂咁屌我做錯，同佢講話係大粒野叫我做，就柒住咁行開
返工返耐左成日受人氣覺得好氣餒我明，但係咁撚啲新仔黎攞存在感同成功感 我屌你老母真係好撚嘔心